男友視角相放閃 千雪BB：佢知我好鍾意影食物

朱千雪噚晚喺金鐘出席名車發佈會，同司儀胡蓓蔚以中英語互動講解對汽車需求同介紹。
千雪BB去年底放咗近兩星期長假，同男友去咗日本玩，噚晚係2019年第一日開工，並繼續校園生活。同男友旅遊期間，千雪BB不時將相片放上互聯網，啲相絕對係男朋友視角，千雪話：「咁啱啫，佢知我好鍾意影食物，習慣咗。」並否認刻意放閃，只係分享放假時做乜。

千雪BB話男友知佢影食物相。(Ig圖片)
千雪第3年繼續修讀法律，有指佢未畢業已有大公司招手成為準律師，佢話：「唔係，我都想，都未畢業，仲有人恭喜我，唔使信晒。」學成後係咪正式淡出娛圈？千雪話：「之後再算，目標係多條路畀自己揀，公司對我好好，我好唔捨得。」會唔會計劃結婚生仔？千雪好醒目話：「想儲錢買新車，工作行先，呢個係目標之一，入行咁耐都冇換過車。」

千雪暫時未計劃淡出娛樂圈。
另外，最近艾利臣比加自爆原本有機會加盟車路士，但佢最後選擇咗紅軍，之後仲會結婚，事實上靚湯早前就同姚子羚舊愛、「的士邦」鄭子邦傳緋聞，千雪BB話：「唔覺喎，以我所知佢單身，祝佢2019搵到真命天子，封利是俾我。」唔介意好姊妹扒頭先出嫁。

屌

竟然唔係若有若無開

佢係我偶像